聽日開始嗌新口號！【光復香港 還我普選！】

我哋唔係林奠
如果會令人誤會，令人反感，咪改囉！
因為我哋尊重民意！

所以，由聽日開始改叫：
「光復香港 還我普選！」

自推

push

推

Push

有啲難，光復香港已經同時代革命呢四隻字連埋咗

推爆

正喎

我要真普選！

歡迎一齊搵新口號

例：「拯救香港 還我普選！」

連登創意澎湃，一定有方案！

自推多一下

推

#齊上齊落
#五大訴求缺一不可

保衛人權，雙真普選

光復香港 時代革命
你個P牌仔咪諗住玩轉風向
又想玩刷邊球拖延我哋嘅抗爭

出面一堆P牌三毛狂開po嗌轉口號已經證明一切